\begin{frame}
	\frametitle{\insertsubsection}
	\begin{block}
	{Grundregeln}
	\begin{itemize}
		\item<1-> Jede einfache Anweisung (Zuweisungen, Funktionsaufrufe etc.) endet mit einem Semikolon.
		\item<2-> Variablen müssen vor der Benutzung deklariert (und möglichst auch initialisiert) werden.
		\item<3-> Modifikatoren werden bei der Variablendeklaration vor den Typ geschrieben. Beispiel:
		\lstinputlisting[linerange={36-36}]{code/snippets.cpp}
		\item<4-> Kontrollstrukturen, Funktionen etc.\ bestehen immer aus einem \emph{Kopf} und einem \emph{Rumpf}.
			Der Rumpf wird als Block geschrieben: \code{\{...\}}.
		\item<5-> Besonderheit: die \code{main}-Funktion gibt es in jedem Programm genau einmal.
				Sie wird beim Start des Programms ausgeführt.
	\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}
